警犬話 市民見到彈殻 打999 叫佢地去執 咁就好玩啦

大家凌晨係街發現彈殻記得主動報案呀

汁錯左花生殼應該點做

周街都有 玩鳩佢地
係你班傻西搵唔到咋

我聽到嘅係...見到蛋殼就報警

浪費犬力

話口未完 又見到地下有蛋殼 再報警先

仲有袋麻蓉包請警犬食

d殻一定係d 山卡啦位
所以市民要主動d 警犬冇咁醒會發現唔到d鬼鼠位
幫幫警犬手

借po，一齊上twitter做文宣！

啱啱仲見到，但畀人/貪玩細路扔咗入草叢，踢落渠，呀sir你一定搵番出黎呀

之前行山都見到粒疑似彈殼既物體喺山坡位